有冇人share下d靚d既長輩圖黎覆下D長輩(for新年)

d背景成日唔係花就風景 d字體又柒
有冇d有創意d

長輩圖嘅精粹就係老土兼核突設計